啱啱經過旺角小米門口，見到排哂長龍

原來排緊創興等𨋢條隊

大陸人落黎買番大陸機

五毛想扮假膠洗底？

廚餘